# Adresse en ligne

https://dolittle-marie.surge.sh

## Contexte

    Grâce à l'API Fetch récupérez et affichez le contenu du fichier JSON dans la console (utilisateurs et animaux).
    N'affichez que la liste des utilisateurs.
    N'affichez que la liste des animaux, classés dans l'ordre alphabétique de leurs noms.
    N'affichez dans la console que les utilisateurs qui possèdent au moins un animal.
    Ajoutez un animal Mickey, de type souris, âgé de 0.1 an à chaque utilisateur puis affichez la liste des utilisateurs.
    En bonus, parce que le propriétaire adore les chats : affichez 5 faits au hasard concernant les chats, en vous appuyant sur l'API Cat Facts : https://alexwohlbruck.github.io/cat-facts/docs/


